自己一個人住想請鄰居一齊食飯

實在悶到就嚟發顛 自己平時又都算有煮下飯咁
該點樣去邀請人而又唔會俾人當做怪叔叔

住邊頭 可唔可以請我食住家飯

住邊種樓又唔講

煮埋請鄰居食 又唔差喎

sor 外國留學中

湯房鄰居係咪呀

student apartment 但係完全冇交集

你冇同學架咩?

之前有同學約我去佢屋企食pizza 不過俾人放咗飛機

想屌人就直接出聲

你好呀， 我煮多左呀， 你食左飯未？未食不如一齊食啦

開住門, 掛個牌: free lunch / dinner

係咪好似咁